［柒到喊］李克勤大陸設花牌宣傳新碟 被恥笑似出殯！

送花牌唔係送禮呀而家?

送殯勤

屌

仲要用黑色